想問大角咀防波堤以家仲出唔出到去？

以前去過一次睇日落
後黎聽fd講好似鎖左
有冇巴打知以家情況係點
好想去番

你想放啲嘢喺度？

今日路過睇到

上年去過出唔到，鎖左

唔怕有機會跌落海，可以爬到出去

想行埋出防波堤唔知得唔得

以前可以行出防波堤 巴打個日去見唔見有人行出去

見佢鎖左門但可以爬入去
但小心

好

留名跟進

爬出去 小心跌落海

我記得嗰度有好多曱甴

星期日會去 到時影相再同大家分享